IVE 學生會, 學會有咩褔利?

校院勃款可以自私食?

我當你地係大專生咁教 有咩唔識就自己睇書 我唔會再答你地 上堂已經講過

可以搞活動食女